今日買左隻白色松鼠狗，應該改咩名好？

如題 想行可愛路線

白衫狗

李桂華

新田毒氣丸

123456789

松屎狗

買？點解唔選擇領養？

白松露

因為狗義工仆街

白韻琴
夠曬可愛

白居二

魂。初弒

白馬現蹄

想買咪買囉，使經你批准

林志偉

白色松鼠狗

唔好咁on9，企係道德高地啦
人地有虐待隻狗？
知唔知領養幾難，要領養到白色松鼠狗，機會係0，因為咁，就喪失養狗權利？

福丸子
阿福

金毛尋回犬

妮娜

喵喵

買狗正仆街

根本岸

我睇啱咗諗住買隻曲架, 你搵唔搵到隻畀我領養ar?

想要隻拉布/比高 有冇領養介紹